一聲不好意思

他推翻多少美意

我又想發癲

都唔係第一日既事啦

呢個真

又做乜發癲呀

冇 慣性想發

痴線佬

Go

is

係都比張靚仔啲嘅

查好靚仔 理想形